如果禁蒙面法實行左 咁未等於叫伊斯蘭教女子足不出戶

呢d我諗係違反普世價值
點解冇左膠出聲

傾左啦

樓主弱智

新聞話已經傾咗

咁係咪宗教歧視
點解得佢地可以蒙

宗教原因係可以括免，就好似包頭既印巴人士揸電單車唔洗用頭盔一樣。

你信你就可以囉

傻西

他強調，在其他省市蒙面不等於合法，但蒙面卻會被人認為是有「不軌企圖」，官方已經可以採取行動，不需要另外立法。

原來大陸係咁

認真非信徒唔好搞真主 外國對宗教文化好尊重的
用返本身既gear已經係一種反抗既表態